侵 侵 侵 Donald 侵 侵 Donald Mr Donald Trump 完全勇猛像my father

侵 侵 侵 Donald 侵 侵 Donald
Mr Donald Trump 完全勇猛像my father
(快黎vote 啦）
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

侵 侵 侵 Donald 侵 侵 Donald
今晚嚟齊投票仲有咩揀
Donald Trump Trump